---
title: "Palword ¿Pokemon?¿Armas?¿RPG?"
date: "2021-06-07 09:23:00.00"
description: "Palword el nuevo RPG que mescla criaturas simil pokemon con armas y nos dan un nuevo rpg"
type: "juegos"
tags: ["steam","pokemon","juego","palward","rpg","mmo","armas","shooter"]
category: ["Juegos"]
img:  "https://cdn.akamai.steamstatic.com/steam/apps/1623730/header.jpg"
authors: ["PatoJAD"]
---

Palworld es un nuevo juego multijugador de supervivencia en un mundo abierto en el que puedes hacerte amigo y coleccionar criaturas misteriosas llamadas *Pal* en un vasto mundo. Haz que tus amigos luchen, construyan, cultiven y trabajen en fábricas.

{{< img src="https://cdn.cloudflare.steamstatic.com/steam/apps/1623730/extras/20210605_PAL_Cut3_Life.gif" >}}

Lamentablemente no sabemos y tampoco creemos que este juego sea nativo para Linux, sin embargo esperamos poder correrlo de una forma u otra, lo que sí tenemos son los requisitos mínimos que debemos cumplir para poder correrlo.

## ¿De qué trata este juego?

**Palworld** es un juego sobre vivir una vida lenta con misteriosas criaturas *Pal* o lanzarse a batallas de vida o muerte con cazadores furtivos. Puedes hacer que tus amigos luchen, se reproduzcan, ayuden en la agricultura o trabajen en fábricas. ¡También puede venderlos o incluso sacrificarlos para comerlos! Sin embargo, eso está prohibido por ley.

## Supervivencia

Este mundo está lleno de peligros como la escasez de alimentos, el clima severo y los cazadores furtivos ilegales. Debes estar preparado para hacer cualquier cosa si quieres sobrevivir. Incluso puede que **necesite consumir *Pals* a veces...**

{{< img src="https://cdn.cloudflare.steamstatic.com/steam/apps/1623730/extras/20210605_PAL_Cut10_Survival.gif" >}}

## Equitación y exploración

Vuela, nada, cava hoyos... puedes explorar todo tipo de lugares en la tierra, el mar y el cielo montando a Pals.

{{< img src="https://cdn.cloudflare.steamstatic.com/steam/apps/1623730/extras/20210605_PAL_Cut1_Ride.gif?t=1623034222" >}}

## Edificio

¿Quieres construir una pirámide? Puede tener un gran número de amigos trabajando en la construcción. No te preocupes; **Las leyes laborales no se aplicarán a Pals**.

{{< img src="https://cdn.cloudflare.steamstatic.com/steam/apps/1623730/extras/20210605_PAL_Cut2_Building.gif" >}}

> Esto lo dice el creador del juego, pero no si habla de argentina o el juego

## Agricultura

Diferentes amigos son buenos en diferentes cosas, como sembrar, regar, cosechar, etc. Crea atractivas granjas y huertos con tus amigos. También hay amigos que pueden duplicarse cuando se plantan.

{{< img src="https://cdn.cloudflare.steamstatic.com/steam/apps/1623730/extras/20210605_PAL_Cut4_Farm.gif">}}

## Fábrica y Automatización

Es fundamental para la automatización dejar que Pals haga el trabajo manual. Construye una fábrica y coloca a Pals en ella. Trabajarán para siempre siempre y cuando sean alimentados hasta el final de su vida.

{{< img src="https://cdn.cloudflare.steamstatic.com/steam/apps/1623730/extras/20210605_PAL_Cut5_Industry.gif" >}}

> Soy el unico que ve la deprecion en la cara de esos pobres Pals que solo trabajan arduamente hasta su muete por un poco de comida...

## Exploración de mazmorras

Con Pals, estarás a salvo en áreas peligrosas. Si estás en peligro, ¡usa a Pals para cubrir tu escape! Darán su vida para protegerte.

{{< img src="https://cdn.cloudflare.steamstatic.com/steam/apps/1623730/extras/20210605_PAL_Cut6_Dungeon.gif" >}}

## Crianza y herencia

Cuando crías Pals, heredan las características de los padres. ¡Mezcla amigos de especies raras para criar a los amigos más fuertes!

{{< img src="https://cdn.cloudflare.steamstatic.com/steam/apps/1623730/extras/20210605_PAL_Cut7_Fusion.gif" >}}

## Multijugador

Este juego es compatible con multijugador. Invita a tus amigos a emprender una aventura juntos. ¡Por supuesto, puedes luchar y comerciar con otros jugadores!

{{< img src="https://cdn.cloudflare.steamstatic.com/steam/apps/1623730/extras/20210605_PAL_Cut9_Multi.gif" >}}

## Requerimientos

* **Procesador:** 2.0 GHz Dual Core or similar
* **Memoria:** 8 GB de RAM
* **Gráficos:** VRAM 2GB
* **Red:** Conexión de banda ancha a Internet
* **Almacenamiento:** 10 GB de espacio disponible

{{< steamgame code="1623730" >}}
